% Expression régulière pour sélectionner tous les exercices de Eugène
% ==> Exercice[ \t]+([0-9a-z]+)[ \t]+(Eugène)+[\t ]*\n(.*\n)*?endexo

%:title:Recueil d’exercices_Ordre

\thispagestyle{empty}

\pagebreak
\section{Opérations dans $\mathbb{N}$}

:include:pase:1

:include:pase:4

:include:pase:5

:include:pase:6

:include:recueil:4

:include:recueil:5

:include:pase:7

:include:pase:8

:include:pase:9

:include:recueil:6

:include:recueil:7

:include:pase:10

:include:recueil:8

:include:pase:12

:include:recueil:9
 
\pagebreak
\section{Opérations dans $\mathbb{Z}$}

:include:pase:16

:include:pase:17

:include:recueil:26

:include:recueil:27

:include:recueil:29

:include:recueil:30

:include:pase:20

 
\pagebreak
\section{Puissances}

:include:recueil:23
		 
:include:nouveaux-exos:1

:include:nouveaux-exos:2

:include:recueil:24

:include:recueil:25*

:include:recueil:31

\comment{Rajouter des exercices simples, je préparerai…}{CLEC}




:include:recueil:32*




 
\pagebreak
\section{Calcul littéral}

:include:pase:18

:include:recueil:33 

:include:recueil:34

:include:recueil:35

:include:recueil:36

:include:recueil:37

:include:recueil:38

:include:recueil:39

:include:recueil:40

:include:recueil:41*

:include:recueil:42

:include:recueil:43

:include:recueil:44

:include:recueil:45


 
\pagebreak
\section{Opérations dans $\mathbb{Q}$}
\subsection{Comparaison}

:include:recueil:12

:include:recueil:13

:include:recueil:14

:include:pase:21

:include:pase:22


:include:pase:23

\subsection{Transformation}
:include:recueil:21

:include:recueil:22
\comment{i et j avec *}{CLEC}


\subsection{Simplification}
:include:recueil:10

:include:recueil:11

:include:recueil:46


\subsection{Addition et soustraction}
:include:recueil:16

:include:recueil:17

:include:recueil:18

:include:recueil:49

:include:recueil:50
\comment{f, i et j avec *}{CLEC}

:include:pase:30


\subsection{Multiplication et division}
:include:pase:31


:include:pase:33


:include:recueil:15

:include:recueil:19

:include:pase:34a

:include:pase:34b


:include:recueil:47

:include:recueil:48

:include:pase:35


\subsection{Opérations mélangées}
:include:recueil:20

:include:recueil:51

:include:recueil:52



\pagebreak
\section{Nombres réels}
:include:recueil:1

:include:recueil:2

:include:recueil:3

:include:pase:38a

:include:pase:38b

\comment{Il faudra peut-être rajouter quelques exercices}{CLEC}

:include:pase:41

:include:pase:43



\pagebreak
\section{Pourcentages}


\pagebreak
\section{Équations}


\pagebreak
\section{Synthèses}














